什麼都是假，只有現金才是真的

宜家肺炎唔知去到咩程度
保障自己，記得禁錢，留現金係屋企

如果限制提款，即係內部已經有問題
更加要禁多啲

好彩有反送中，少好多大陸人黎，傳染得無咁快

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

現金都係假，美金先係真正嘅硬通貨。